[
	{
		"question": "Какой коктейль готовится из рома, лаймового сока, сахара и мятных листьев, дополненных содовой водой?",
		"options": [
			"Мохито",
			"Дайкири",
			"Куба Либре",
			"Пина Колада"
		],
		"correct_answer": "Мохито"
	},
	{
		"question": "Какой классический коктейль состоит из джина, сухого вермута и украшается оливкой или лимонной цедрой?",
		"options": [
			"Мартини",
			"Джин-тоник",
			"Кампарини",
			"Негрони"
		],
		"correct_answer": "Мартини"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль содержит текилу, трипл-сек, лаймовый сок и подается с соляной каемкой на бокале?",
		"options": [
			"Маргарита",
			"Текила Санрайз",
			"Палома",
			"Томми'с Маргарита"
		],
		"correct_answer": "Маргарита"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль состоит из водки, томатного сока, соуса Вустершир, табаско, лимонного сока и соли с перцем?",
		"options": [
			"Кровавая Мэри",
			"Московский мул",
			"Кровавая Маргарита",
			"Крвавица"
		],
		"correct_answer": "Кровавая Мэри"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль включает в себя виски, красный вермут и немного биттера Ангостура?",
		"options": [
			"Манхэттен",
			"Олд Фэшн",
			"Роб Рой",
			"Бульвардье"
		],
		"correct_answer": "Манхэттен"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль готовится из рома, кокосового крема и ананасового сока, подается с кусочком ананаса и вишенкой?",
		"options": [
			"Пина Колада",
			"Бакарди",
			"Май Тай",
			"Дайкири"
		],
		"correct_answer": "Пина Колада"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль представляет собой смесь из шампанского и апельсинового сока?",
		"options": [
			"Мимоза",
			"Беллини",
			"Френч 75",
			"Бакарди Чампейн"
		],
		"correct_answer": "Мимоза"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль готовится из джина, ликера Кампари и сладкого вермута, подается со льдом и украшен апельсиновой коркой?",
		"options": [
			"Негрони",
			"Американо",
			"Апельсиновый флип",
			"Кампарини"
		],
		"correct_answer": "Негрони"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль состоит из водки, ликера кофейного и сливок, его часто подают с льдом?",
		"options": [
			"Белый Русский",
			"Чёрный Русский",
			"Калуа Колада",
			"Эспрессо Мартини"
		],
		"correct_answer": "Белый Русский"
	},
	{
		"question": "Какой коктейль включает в себя джин, лимонный сок, сахар и газированную воду, и часто украшается лимонным кружком?",
		"options": [
			"Том Коллинз",
			"Гимлет",
			"Сайдкар",
			"Физз"
		],
		"correct_answer": "Том Коллинз"
	}
]